# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-07 05:48-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-12 07:35+0000\n"
"Last-Translator: paperbox <lego37yoon@outlook.com>\n"
"Language-Team: Mozilla SUMO Korean Team\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:16
msgid "Week"
msgstr "주"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:28
msgid "Average Satisfaction"
msgstr "평균 만족도"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:71
msgid "Questions"
msgstr "질문 목록"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:18
msgid "Solved"
msgstr "해결 완료"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:55 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:87
msgid "% Solved"
msgstr "% 해결 완료"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:95
msgid "Responded in 24 hours"
msgstr "24시간내 답변된 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:71 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:103
msgid "% Responded in 24 hours"
msgstr "% 24시간내 답변된 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:111
msgid "Responded in 72 hours"
msgstr "72시간내 답변된 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:87 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:119
msgid "% Responded in 72 hours"
msgstr "% 72시간내 답변된 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:95
msgid "Not responded in 24 hours"
msgstr "24시간내 답변되지 않은 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:102
msgid "Not responded in 72 hours"
msgstr "72시간내 답변되지 않은 질문"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:114 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:24
msgid "Article Votes: % Helpful"
msgstr "문서 투표수: % (도움됨)"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:120
msgid "Answer Votes: % Helpful"
msgstr "답변 투표수: % (도움됨)"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:131
msgid "en-US KB"
msgstr "영문 지식 기반"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:136
msgid "non en-US KB"
msgstr "비영어 지식 기반"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:141
msgid "Support Forums"
msgstr "도움말 포럼"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:151
msgid "Click Through Rate %"
msgstr "클릭 비율 (%)"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:162
msgid "Visitors"
msgstr "방문자 수"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:173
msgid "L10n Coverage"
msgstr "L10n 범위"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:185
msgid "Percent Yes"
msgstr "퍼센트"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:192 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:44
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:198 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:51
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:204
msgid "I don't know"
msgstr "모름"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:245 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:29
msgid "Error loading graph"
msgstr "그래프를 읽는 중에 오류가 발생 했습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxpreview.js:64
msgid "There was an error generating the preview."
msgstr "미리 보기에 오류가 있습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxvote.js:75
msgid "There was an error submitting your vote."
msgstr "투표 전송에 오류가 있습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/dashboards.js:164
#, python-format
msgid "%(num)s <small>of %(total)s</small>"
msgstr "전체 <small>%(total)s</small> 중 %(num)s개"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/diff.js:222
msgid "No differences found"
msgstr "다른 점을 찾을 수 없음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/editable.js:18 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:321 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:570 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:761
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:40
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "현재 글 목록을 주시하지 않음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:41
msgid "You are watching this thread"
msgstr "현재 글 주시 중"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:124
msgid "Image Attachment"
msgstr "그림 첨부"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:25
msgid "Could not upload file. Please try again later."
msgstr "파일 업로드할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:28
msgid "Invalid image. Please select a valid image file."
msgstr "그림 포맷이 맞지 않습니다. 다시 선택해 주세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:29
msgid "Image too large. Please select a smaller image file."
msgstr "그림이 너무 큽니다. 더 작은 그림 파일을 선택해 주세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:30
msgid "Upload cancelled. Please select an image file."
msgstr "업로드를 취소 합니다. 그림 파일을 선택하세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:31
msgid "File deleted. Please select an image file."
msgstr "파일을 삭제합니다. 그림 파일을 선택하세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:32
msgid "Delete this image"
msgstr "선택한 그림 삭제"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:236 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:47
#, python-format
msgid "Uploading \"%s\"..."
msgstr "\"%s\" 업로드 중..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:10 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:740
msgid "Loading..."
msgstr "읽는 중..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:24
msgid "No votes data"
msgstr "투표 자료 없음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:39
msgid "Votes"
msgstr "투표"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:40 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:58
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "Bold"
msgstr "굵게"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "bold text"
msgstr "굵은 문자"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "Italic"
msgstr "이탤릭"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "italic text"
msgstr "이탤릭체"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:46 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:88
msgid "Numbered List"
msgstr "번호 목록"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:89
msgid "Numbered list item"
msgstr "번호로된 목록 항목"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:48 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:90
msgid "Bulleted List"
msgstr "기호 목록"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:49 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:91
msgid "Bulleted list item"
msgstr "기호로된 목록 항목"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:93
msgid "Heading 1"
msgstr "제목 1"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:95
msgid "Heading 2"
msgstr "제목 2"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:97
msgid "Heading 3"
msgstr "제목 3"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:272
msgid "Insert a link..."
msgstr "링크 추가..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:276
msgid "link text"
msgstr "링크 텍스트"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:307
msgid "Link text:"
msgstr "링크 텍스트:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:311
msgid "Link target:"
msgstr "링크 대상:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:313
msgid "Support article:"
msgstr "도움말 문서:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:315
msgid "Enter the name of the article"
msgstr "문서 이름 입력하기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:317
msgid "External link:"
msgstr "외부 링크:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:319
msgid "Enter the URL of the external link"
msgstr "외부 링크의 URL 입력"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:391
msgid "No sections found"
msgstr "선택 사항 없음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:435
msgid "Insert Link"
msgstr "링크 추가"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:470
msgid "Knowledge Base Article"
msgstr "지식 기반 문서"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:518
msgid "Insert media..."
msgstr "미디어 추가..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:522
msgid "media"
msgstr "미디어"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:553 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:554 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:555
msgid "Search Gallery"
msgstr "목록 검색"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:558
msgid "Show:"
msgstr "보이기:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:559
msgid "Images"
msgstr "그림"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:560
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:562
msgid "Show media for:"
msgstr "미디어 표시언어:"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:567
msgid "Insert Media"
msgstr "미디어 추가"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:569
msgid "Upload Media"
msgstr "미디어 업로드"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:634
msgid "Please select an image or video to insert."
msgstr "추가할 그림이나 동영상을 선택하세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:669
msgid "Oops, there was an error."
msgstr "오류가 있습니다!"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:698
msgid "Common responses"
msgstr "일반 답변"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:702
msgid "cannedresponses"
msgstr "답변"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:734
msgid "Search for common responses"
msgstr "일반 답변 검색"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:738
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:743 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:870
msgid "Responses"
msgstr "응답"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:744
msgid "Please select a category from the previous column or start a search."
msgstr "이전 컬럼의 분류를 선택하거나 바로 검색 하세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:748 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1000
msgid "Response editor"
msgstr "응답 편집"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:750 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1001
msgid "Switch to preview mode"
msgstr "미리보기 모드"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:760
msgid "Insert Response"
msgstr "응답 추가"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:881
msgid "Matching responses"
msgstr "검색된 답변"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:957
msgid "There was an error checking for canned responses."
msgstr "응답을 확인하는데 오류가 있습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:994
msgid "Response preview"
msgstr "응답 미리보기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:995
msgid "Switch to edit mode"
msgstr "편집 모드"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1053
msgid "Quote previous message..."
msgstr "이전 메시지 인용..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1058
msgid "said"
msgstr "언급"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:19
msgid "Reply..."
msgstr "답변..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:46
#, python-format
msgid "%s characters remaining"
msgstr "%s 글자 남음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.js:262 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:369
msgid "There was an error."
msgstr "오류가 있습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/reportabuse.js:26
msgid "There was an error. Please try again in a moment."
msgstr "오류가 발생했습니다. 잠시 후에 다시 하십시오."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:347
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:348
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:349
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:374
#, python-format
msgid "Week beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "한주의 시작 %(year)s-%(month)s-%(date)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:375
#, python-format
msgid "Month beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "월의 시작 %(year)s-%(month)s-%(date)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:463
msgid "1m"
msgstr "1개월"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:464
msgid "3m"
msgstr "3개월"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:465
msgid "6m"
msgstr "6개월"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:466
msgid "YTD"
msgstr "연간"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:467
msgid "1y"
msgstr "1년"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:468
msgid "All"
msgstr "전체"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:472
#, python-format
msgid "From %(from_input)s to %(to_input)s"
msgstr "기간: %(from_input)s ~ %(to_input)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/tags.filter.js:66
#, python-format
msgid "Invalid tag entered: %s"
msgstr "유효하지 않은 태그: %s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/tags.filter.js:74
msgid "No tags entered."
msgstr "태그가 없습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:8
msgid "Error uploading image"
msgstr "그림 업로드 오류"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:9
msgid "Error deleting image"
msgstr "그림 삭제 오류"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:10
msgid "Please check you are logged in, and try again."
msgstr "로그인 하신 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.autocomplete.js:37
msgid "Search for a user..."
msgstr "사용자 검색..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.js:23
msgid "WARNING! Are you sure you want to deactivate this user? This cannot be undone!"
msgstr "경고 : 이 사용자를 비활성화 하시겠습니까? 비활성화 후에는 이전으로 되돌릴 수 없습니다!"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:116
#, python-format
msgid "All Articles: % Localized"
msgstr "모든 문서: % 지역화 완료"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:121
#, python-format
msgid "Top 20 Articles: % Localized"
msgstr "상위 20개 문서: % 지역화 완료"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:126
#, python-format
msgid "Top 100 Articles: % Localized"
msgstr "상위 100개 문서: % 지역화 완료"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:141
msgid "Active Contributors"
msgstr "활동적인 공헌자 "

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:274
msgid "A document with this title already exists in this locale."
msgstr "문서의 제목이 이미 존재합니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:279
msgid "A document with this slug already exists in this locale."
msgstr "문서의 줄임 제목이 이미 존재합니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:363
msgid "Choose revisions to compare"
msgstr "비교 버전 선택"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:497
msgid "Toggle syntax highlighting"
msgstr "구문 하이라이트 토글"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:579
msgid "Toggle Diff"
msgstr "변경사항 토글"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:593
msgid "<strong>Draft is saving...</strong>"
msgstr "<strong>작성 중 문서를 저장하고 있습니다...</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:604
#, python-format
msgid "<strong>Draft has been saved on:</strong> %s"
msgstr "<strong>작성 중 문서가 저장되었습니다:</strong> %s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:608
msgid "<strong>Error saving draft</strong>"
msgstr "<strong>작성 중 문서 저장 오류</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:22
#, python-format
msgid "1 reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "답글 %s개"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:24
msgid "No replies"
msgstr "답글 없음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:28
#, python-format
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "%s people have this problem"
msgstr[0] "%s명의 사람들이 이 문제를 가지고 있습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:32
#, python-format
msgid "1 new this week"
msgid_plural "%s new this week"
msgstr[0] "이번주에 %s개의 새글"

#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {product} is the
#. product.
#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:6
#, python-format
msgid "Found %(n)s result for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgid_plural "Found %(n)s results for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr[0] "‘<span>%(product)s</span>’에 대한 ‘<span>%(q)s</span>’에 대한 %(n)s 개 결과 찾음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:12
#, python-format
msgid "Sorry! 0 results found for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr "죄송합니다! ‘<span>%(product)s</span>’에서 ‘<span>%(q)s</span>’에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:21
msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:26
msgid "Help Articles Only"
msgstr "도움말 문서만 보기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:31
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "커뮤니티 토론만 보기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:44
msgid "Try searching again with a different keyword, or browse our featured articles below instead."
msgstr "다른 키워드로 다시 검색하거나 아래의 주요 문서를 찾아보세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:71
#, python-format
msgid "Page %(current)s of %(total)s"
msgstr "%(current)s / %(total)s 페이지"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:84
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:108
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:135
msgid "Still need help?"
msgstr "여전히 도움이 필요하십니까?"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:139
msgid "We’re here for you. Get support from our contributors or staff members."
msgstr "여러분을 돕기 위해 여기 있습니다. 공헌자나 직원의 도움을 받으세요."

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:148
msgid "Get Support"
msgstr "도움 받기"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:6
msgid "Filter by product"
msgstr "제품 별 필터링"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:12
msgid "All Products"
msgstr "모든 제품"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Header.svelte:16 svelte/contribute/Header.svelte:18 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Contribute"
msgstr "기여하기"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 도움말"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:55
#, fuzzy
msgid "Support forum"
msgstr "도움말 포럼"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:64 svelte/contribute/Contribute.svelte:119 svelte/contribute/Contribute.svelte:176 svelte/contribute/Contribute.svelte:235
#: svelte/contribute/Contribute.svelte:294
msgid "Learn the basic guidelines"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:71
msgid "Find support questions to answer"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:74
msgid "Start answering!"
msgstr "답변시작!"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:79
msgid "Learn more about forum contribution"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:86
msgid "1 → 1000"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:87
msgid "Solving one issue helps up to 1000 users a day"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:93 svelte/contribute/Picker.svelte:26
msgid "Answer questions in the support forum"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:94
msgid "Where all the action happens"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:96
msgid ""
"From hardcore web developers to \"how do I install Firefox\"\n"
"                    first time users, everybody needs your help in the forum!\n"
"                    Share your knowledge by pointing people to the right help\n"
"                    articles and providing troubleshooting steps for their\n"
"                    individual questions."
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:106
msgid "Help articles"
msgstr "도움말 문서"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:126
msgid "Explore the Knowledge Base Dashboard"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:135
msgid "Check the Needs Update column and start editing articles!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:144
msgid "Learn more about KB contribution"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:149 svelte/contribute/Contribute.svelte:206
msgid "400 → 70+"
msgstr "400 → 70+"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:150 svelte/contribute/Contribute.svelte:207
msgid "One article can be viewed by 400 million users and translated into 70+ languages"
msgstr "좋은 문서 하나는 70여 개 언어로 번역되어 4억 명이 읽을 수도 있습니다"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:156
msgid "Help us write help articles"
msgstr "도움말 작성을 도와주세요"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:157
msgid "Share your wisdom with the world!"
msgstr "여러분의 지혜를 다른 사람과 나누어 주세요!"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:159
msgid ""
"If you like writing and teaching, then the Knowledge Base (KB) is the place for you. We need contributors that can write, edit or proofread articles in English. Thousands of people are accessing our"
" Knowledge Base every week. Imagine how many will be helped by you!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:167
msgid "Localization"
msgstr "지역화"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:183
msgid "Check if your locale is available and go to your localization dashboard"
msgstr "사용하는 언어로 지역화가 가능한지 확인하고 번역 현황판으로 이동하세요"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:192
msgid "Start localizing an article!"
msgstr "문서 번역을 시작하세요!"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:199
msgid "Learn more about localization contribution"
msgstr "번역 기여에 대해 자세히 알아보세요"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:213
msgid "Help us localize support articles"
msgstr "도움말 문서를 번역할 수 있도록 도와주세요"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:215
msgid "Let’s make Mozilla Support speak your language!"
msgstr "Mozilla 도움말이 여러분의 언어로 제공될 수 있도록 도와 주세요!"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:218
msgid "Help articles are not available in your language yet? You want to join the amazing team translating them? You will help millions of users in your language. Pretty heroic, right?"
msgstr "여러분의 언어로 도움말이 아직 제공되지 않나요? 도움말을 번역하는 멋진 팀에 참가하고 싶나요? 같은 언어를 사용하는 수백만의 사용자를 돕고 싶나요? 상당히 멋진 일이지요?"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:226
msgid "Social support"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:242 svelte/contribute/Contribute.svelte:301
msgid "Request access to Conversocial"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:249
msgid "Start replying from @FirefoxSupport!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:258
msgid "Learn more about social support contribution"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:265
msgid "1 → 300+"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:266
msgid "Help 300+ users who reach out for support on Twitter every month"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:272
msgid "Support users on social media"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:274
msgid "Let’s help people so they can keep using Firefox!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:277
msgid "Many users ask support questions on social media. With social support, you can help them by reply to their questions from our official account, @FirefoxSupport. Pretty cool, right?"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:285
msgid "Mobile Store support"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:308
msgid "Start replying to app reviews!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:315
msgid "Learn more about mobile store support contribution"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:322
msgid "1 → 20k+"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:323
msgid "Help 20K+ users who leave reviews in mobile store every month"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:329
msgid "Support Firefox users on mobile store"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:331
msgid "Help us respond to app reviews for our mobile products!"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:336
msgid ""
"Smartphones are taking over the world. Nowdays, many people prefer to app reviews instead of going to the support forum. By joining, you can help them by replying to their reviews from the comfort "
"of your desk. Pretty simple, right?"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Header.svelte:13
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:18
msgid "Save the world from the comfort of your couch"
msgstr "소파에 앉아서 편안하게 전세계를 구원하세요."

#: svelte/contribute/Landing.svelte:21
msgid "Help millions of users get the most out of their favorite browser. Your contributions will reach millions of users worldwide, and you can do it from the comfort of your couch!"
msgstr "수백만의 사용자가 브라우저의 기능을 최대한 사용할 수 있게 합니다. 여러분의 기여는 전세계 수백만의 사용자에게 도움이 되고 이는 아주 쉽고 편안하게 달성될 수 있습니다!"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:26
msgid "We need your help!"
msgstr "여러분의 도움이 필요합니다!"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:29
msgid "Used by more than 400 million people, Mozilla support is fully powered by volunteers, and it’s more important than ever. This is where you come in."
msgstr "4억명 이상이 사용하는 Mozilla 도움말 사이트는 자원봉사자들에 의해서 운영되며 보다 중요해지고 있습니다. 이곳이 여러분이 참여하려고 하는 사이트 입니다."

#: svelte/contribute/Landing.svelte:39
msgid "About us"
msgstr "소개"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:41
msgid "Mozilla Support is a community of enthusiastic volunteers and employees trying to support our users around the globe. Join us for an incredible adventure!"
msgstr "Mozilla 도움말 사이트는 전세계 사용자에게 도움을 주려는 열정적인 자원봉사자들과 직원들의 커뮤니티입니다. 멋진 모험에 도전해 보세요!"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:54
msgid "Photo of Mozilla staff and volunteers."
msgstr "Mozilla 직원과 자원봉사자들이 모인 사진."

#: svelte/contribute/Picker.svelte:17
msgid "Other ways to contribute"
msgstr "다른 기여 방법도 확인해보세요"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:19
msgid "Pick a way to contribute"
msgstr "기여 방법을 선택하세요"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:31
msgid "Write help articles"
msgstr "도움말 문서 쓰기"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:36
msgid "Localize support content"
msgstr "도움말 번역하기"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:41
msgid "Provide support on social channels"
msgstr "소셜 미디어에서 돕기"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:46
msgid "Respond to mobile store reviews"
msgstr "모바일 앱 스토어 리뷰에 답변하기"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:30
msgid "How you can contribute"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Steps.svelte:37
msgid "Sign up as a volunteer"
msgstr ""

#: svelte/contribute/Steps.svelte:41
msgid "Take the contributor's CPG training."
msgstr ""

#~ msgid "An error occured."
#~ msgstr "오류가 발생했습니다."

#~ msgid "No, ignore"
#~ msgstr "아니오, 무시"

#~ msgid "Did you mean %s?"
#~ msgstr "%s 말씀이신가요?"

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "검색 결과"

#~ msgid "No results found."
#~ msgstr "검색 결과가 없습니다."

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "검색 결과 없음"

#~ msgid "Ask the Community"
#~ msgstr "커뮤니티에 문의"

#~ msgid "Army of Awesome"
#~ msgstr "Army of Awesome"

#~ msgid "You replied"
#~ msgstr "답글"

#~ msgid "You and 1 other replied"
#~ msgstr "2명의 답글"

#~ msgid "Account banned successfully!"
#~ msgstr "계정이 차단되었습니다!"

#~ msgid "Username not provided."
#~ msgstr "사용자 이름이 없습니다."

#~ msgid "This account is already banned!"
#~ msgstr "이 계정은 이미 차단되었습니다!"

#~ msgid "Account is now being ignored!"
#~ msgstr "계정이 무시되었습니다!"

#~ msgid "This account is already being ignored!"
#~ msgstr "이 계정은 이미 무시되었습니다!"

#~ msgid "1 user unbanned successfully!"
#~ msgid_plural "%s users unbanned sucessfully!"
#~ msgstr[0] "%s 명의 사용자가 차단 해제 되었습니다!"

#~ msgid "1 user removed from list!"
#~ msgid_plural "%s users removed from list!"
#~ msgstr[0] "%s 명의 사용자가 목록에서 삭제되었습니다!"

#~ msgid "No users selected!"
#~ msgstr "선택된 사용자가 없습니다!"

#~ msgid "Show Everything"
#~ msgstr "모두 보기"

#~ msgid "We couldn't find any results for <strong>%(q)s</strong> in <strong>%(l)s</strong>. Maybe one of these articles will be helpful?"
#~ msgstr "<strong>%(l)s</strong>로 번역된 문서 중에서는 <strong>%(q)s</strong>에 대한 검색 결과를 찾을 수 없습니다. 다음의 문서에서 유용한 정보를 찾아보세요."

#~ msgid "Show for..."
#~ msgstr "보이기..."

#~ msgid "Show content only for specific versions of Firefox or operating systems."
#~ msgstr "Firefox나 운영 체제 특정 버전에서만 보이기."

#~ msgid "Add Rule"
#~ msgstr "규칙 추가"

#~ msgid "Installing..."
#~ msgstr "설치중..."

#~ msgid "Answers"
#~ msgstr "답변"

#~ msgid "Unhelpful Answers"
#~ msgstr "도움되지 않는 답변"

#~ msgid "Solutions"
#~ msgstr "해결책"

#~ msgid "Helpful Answers"
#~ msgstr "도움되는 답변"

#~ msgid "First Answers"
#~ msgstr "첫 답변"

#~ msgid "Signing you in..."
#~ msgstr "로그인 중..."

#~ msgid "[missing header]"
#~ msgstr "[헤더 없음]"

#~ msgid "Table of Contents"
#~ msgstr "목차"

#~ msgid "Insert a canned response..."
#~ msgstr "답변 추가..."

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid FLV video."
#~ msgstr "포맷이 맞지 않습니다. FLV 파일을 선택해 주세요."

#~ msgid "Upload cancelled. Please select an FLV video."
#~ msgstr "업로드를 취소 합니다. FLV 파일을 선택하세요."

#~ msgid "File deleted. Please select an FLV video."
#~ msgstr "파일을 삭제합니다. FLV 파일을 선택하세요."

#~ msgid "Delete FLV video"
#~ msgstr "FLV 파일 삭제"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid OGV video."
#~ msgstr "포맷이 맞지 않습니다. OGV 파일을 선택해 주세요."

#~ msgid "Upload cancelled. Please select an OGV video."
#~ msgstr "업로드를 취소 합니다. OGV 파일을 선택하세요."

#~ msgid "File deleted. Please select an OGV video."
#~ msgstr "파일을 삭제합니다. OGV 파일을 선택하세요."

#~ msgid "Delete OGV video"
#~ msgstr "OGV 파일 삭제"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid WebM video."
#~ msgstr "포맷이 맞지 않습니다. WebM 파일을 선택해 주세요."

#~ msgid "Upload cancelled. Please select a WebM video."
#~ msgstr "업로드를 취소 합니다. WebM 파일을 선택하세요."

#~ msgid "File deleted. Please select a WebM video."
#~ msgstr "파일을 삭제합니다. WebM 파일을 선택하세요."

#~ msgid "Delete WebM video"
#~ msgstr "WebM 파일 삭제"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "1월"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "2월"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "3월"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "4월"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "5월"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "6월"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "7월"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "8월"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "9월"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "10월"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "11월"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "12월"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "일요일"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "월요일"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "화요일"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "수요일"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "목요일"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "금요일"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "토요일"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "1월"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "2월"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "3월"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "4월"

#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "6월"

#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "7월"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "8월"

#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "9월"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "10월"

#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "11월"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "12월"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "시작"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "종료"

#~ msgid "Zoom"
#~ msgstr "확대"

#~ msgid "Reset zoom"
#~ msgstr "확대 재설정"

#~ msgid "Reset zoom level 1:1"
#~ msgstr "1:1로 크기 재설정"

#~ msgid "Error loading chart. (Are you logged in?)"
#~ msgstr "차트 읽는 중 오류 (로그인 하셨나요?)"

#~ msgid "Helpfulness Votes over 1 Month"
#~ msgstr "1개월간 투표수"

#~ msgid "Current Percent of Helpfulness"
#~ msgstr "현재 도움 문서 퍼센트"

#~ msgid "Percent Change in Helpfulness"
#~ msgstr "도움 문서 퍼센트 변화"

#~ msgid "Documents"
#~ msgstr "문서"

#~ msgid "%s Votes"
#~ msgstr "%s 투표"

#~ msgid "CTR %"
#~ msgstr "CTR %"

#~ msgid "We're open!"
#~ msgstr "항상 열려있습니다!"

#~ msgid "Our volunteers are ready to help."
#~ msgstr "여러분을 도와 드립니다."

#~ msgid "Helpers online: "
#~ msgstr "온라인 도우미:"

#~ msgid "Users waiting: "
#~ msgstr "대기 중인 사용자:"

#~ msgid "Estimated wait: "
#~ msgstr "대기 시간:"

#~ msgid "Start your Live Chat session."
#~ msgstr "실시간 대화 하기"

#~ msgid "The queue is full."
#~ msgstr "대기열이 가득 찼습니다."

#~ msgid "Our volunteers are busy helping other users."
#~ msgstr "현재 모든 도우미가 다른 사용자를 돕고 있는 중입니다."

#~ msgid "We're closed."
#~ msgstr "잠시 기능이 닫혀있습니다."

#~ msgid "Live Chat is currently closed."
#~ msgstr "실시간 대화는 잠시 닫혀있습니다."

#~ msgid "There was an error checking the queue."
#~ msgstr "대기 상황을 확인하는데 오류가 있습니다."

#~ msgid "You can try starting a chat session."
#~ msgstr "채팅 시작"

#~ msgid "Less than 2 minutes."
#~ msgstr "2분 이내"

#~ msgid "More than 20 minutes."
#~ msgstr "20분 이상"

#~ msgid "Daily Unique Visitors"
#~ msgstr "일간 방문자수"

#~ msgid "Query took: "
#~ msgstr "질의 가져오기:"

#~ msgid " seconds"
#~ msgstr " 초"

#~ msgid "Helpfulness Votes"
#~ msgstr "도움되는 투표"

#~ msgid "Number of Votes"
#~ msgstr "투표수"

#~ msgid "%s%"
#~ msgstr "%s%"

#~ msgid "Report this post"
#~ msgstr "현재 문서 보고"

#~ msgid "Toggle L10n"
#~ msgstr "한국어 편집창"

#~ msgid "Type here to filter the list of shown responses"
#~ msgstr "답변을 보여줄 목록 필터를 입력"

#~ msgid "Active Support Forum Contributors"
#~ msgstr "활동적인 지원 포럼 공헌자"

#~ msgid "Contributors"
#~ msgstr "공헌자"

#~ msgid "Report this Article"
#~ msgstr "현재 문서 보고"

#~ msgid "External Link"
#~ msgstr "외부 링크"

#~ msgid "external link"
#~ msgstr "외부 링크"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid video file (%s)."
#~ msgstr "동영상 파일(%s) 포맷이 맞지 않습니다. 다시 선택해 주세요."

#~ msgid "Upload cancelled. Please select a video file (%s)."
#~ msgstr "업로드를 취소합니다. 동영상 파일 (%s)를 다시 선택하세요."

#~ msgid "Delete %s file"
#~ msgstr "선택한 그림 삭제"

#~ msgid "There was an error :(."
#~ msgstr "오류가 있습니다."
